其實恆大認受性係點？

如題

零

BSex

你係連登問含大

入得就預左比其他學校蝦
自己要生性d
summer 搵intern
平時玩多d比賽

利：恒yr4

介唔介意講下點解揀恒大而唔揀asso hd ou

asso hd 個時聽日講要好比心機先上得返u
ou就不嬲無考慮

如果有信心就重考多一次DSE

Asso 輕鬆上—> city u

你讀咩科

私大認受性: 公大 -> 樹大 -> 恒大
出面做野未見過老闆請恆大仔, 公大反而請過好多

同三大差唔多

你就想

請做咩?

Finance

其實都係睇吓你有冇心讀啫
見到唔少八大出到嚟都係一事無成過廢青生活

樓主加油啦

比毅進低少少

行山專家

禾含

&禾痕

做到big4 已經係入面嘅贏家

讀含管不如讀hku space

恒大有種充大頭鬼既感覺，
恒大都係大！
恒大學生都係大學生！

恒大畢業生質素真係好差
又唔醒學嘢又慢

收皮 扑野就叻

叫hall雞一流

恒大有落